有冇人好鍾意呷醋

雞

我係鴨

...

唔識食？